Selfridges+ 代落單... AW19 sale 今日八點开始

Selfridges + 代落單

打你老母個殘體字咩 支那種
直接block 得

咪撚比佢賺信用卡積分

搵食行遠啲啦大陸狗

殘體字